究竟男女之間有冇純友誼？

Why not

Ok cool

俾人fd zone 牙

有冇其實好雙向
大家知大家底線喺邊唔好over咗

冇 毒撚連幫女仔挽鞋機會都冇